習種盤大棋係咪同 alpha go 捉緊 ?

大粒墨仲咁撚多野講咁風騷 ?